90蚊入左amd 點部署

80都就守唔住

SH

你要靜候，再靜候
就算失收始終要守

等埋ER 唔掂就走

放

沽now

又高買低賣，依啲正氣野，溝溝佢揸三兩年洗死咩

你話今日揸住啲不知名妖股就驚姐

近十年amd由以前嘅狗都唔屌三流u變到今日牙膏廠都要怕佢三分

間公司咁高質，有咩好驚

溝貨 過兩年180 就後悔今日自己冇追

月底出ER 直上100

$83.7 唉

抵你地捱窮 有排跌

唔set止蝕？

等77到75入

420

長線睇好 短線跌 有技術就put

英國

Ching 減下先 過5,6日再入番 信我

你又賺夠 想畀啲人地賺?

上81再沽

七月嗰時$55 入
不過買得唔多

呢隻amd短線都炒到啵
每幾個禮拜都升跌10%
79入唔入好？

依家入